乃木坂46討論區#334：堀未央奈2nd写真集、5月27日発売決定！

乃Po呼籲:

千祈千祈千祈 洗手洗手洗手

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發售中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

新飯LM

正評畀洗手，各位手足要身體健康同平安先有得繼續加推

新飯lm

正皮for標題
10本

📣3/25(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜

今回は… 佐々木琴子 卒業SP👩‍🎓🌸
同期メンバーとスペシャルゲスト・伊藤かりんを迎えてお届けします✨

出演：#佐々木琴子 #伊藤純奈 #渡辺みり愛 #伊藤かりん

絶対にお見逃しなく👀👇

蘭、音唔上搵Karin 上

臭堀對腳是真的正

北角良心小店其實多唔多生死睇

淨係影腳係唔錯

三本thx

踢拖咁唔能端莊架

呼籲洗手梗係要正皮

熱烈祝賀四期MV突破200萬

現在どうぶつの森很流行啊，所以有點在意
我的人生中目前為止還没有玩过どうぶつの森呢，能不能享受其中的樂趣呢？

Switch上JOYSOUND的卡拉OK，我也想嘗試去玩玩，在猶豫要不要買麥克風～
買不買呢～？
不過能在家唱K可真是太棒了～～！

和昨天那張有些不同～

禾咩lm

禾聖留名

呢兩個同琴子算frd都唔叫係咩挽法

禾櫻留名

新飯留名

今天一天也辛苦啦！ ！

給你看可愛的羅恩！

換手機後畫質也提升了，拍了很多～
拍攝對象好看，無論怎麼拍都好看〜( ´ ▽ ` )

已經22歲了，要重新拿起書本開始看書了！
目標是堅持一年！
必須要提高詞彙量！

全部都是蓮糖攝影師拍的喲

那麼晚安♪

日本咁多狗賣？
個個星期換一隻

想做海狗

西野七瀨老公留名

公仔鋪

公仔舗嗰啲冇得食

柴寶留名

柴b久b

Nanase

Pepe過look似去教書多d

lm

韓妹

分界正到癲

第一張柴寶好似箍緊牙咁

假笑

／
3月は #エムオン!で #乃木坂46 大特集💜
台北単独公演🎤密着番組✈️✨
＼
#遠藤さくら #賀喜遥香 #筒井あやめ
4期生初の海外ロケなど
盛りだくさんでお届け☺

【乃木坂46 meets Asia! ～台北ver.#2～】
📅3/28(土)23:00〜
スカパー！でご視聴の方🎁
4期生が選んだ台北土産が当たる
キャンペーンも‼️

禮拜六夜晚10點有野睇

召喚gif

可愛笑容

柴b唔肯俾機會禾摸佢手仔

柴寶唔鍾意啲人混血的

留名

連你都屈me

禾音靚撚到

LM

花花男朋友留名

西野七瀬のセットアップでトレンドコーデ１週間♡ 【正義の春服】

qq

往好個面諗
因為有job

有冇清覺得小悠理有d似福原遙？

我一早留左

可能有音番？？

葉月真心正

今晚又要夜啲先瞓嘞

乃團真心正

右邊禾女朋友

食藥未

寶寶你條女

第二張好似KEY個頭上去咁

新飯留名

想問3月25日係唔係白石麻衣+琴子卒業日？

認真問

喜推 同 櫻推 係咪兩個不同類/敵對/友好陣營？
我仲掙扎緊留意喜定係櫻
據聞仲有個女仔叫聖？但好少留意佢

咩原因會咁諗

屌你老母

我都唔知
直覺好似鐘意櫻嘅人未必鍾意喜，反之亦然
亦可能係我直覺錯

最多咪會有人反櫻/反喜 邊會唔鍾意大家
仲有大把喜櫻cp9 添

隻比正到

(唔係fd)

好似有人叫我
利申牙櫻是老婆 牙喜是老公 冇衝突的

沒錯 就係等緊你

仲有個女仔叫牙掛，得閒可以留意下

但正常邊有人有佢咁廁

美月

好女仔就要支持 點解要掙扎

唔掙扎點突破呀?
唔突破點樣增強精氣神呀?

睇耐啲番就可能會

愛惜好女仔...怎能算廁？

搞錯呀乃po 咁早就冇曬人
成何體統

正名 係櫻喜呀
先櫻後喜

父權社會 所以喜先

我兩個都推仲有掛橋

隻揪

柑

咁又唔會
諗多左啦

天哥

咁多毒能摸過實好能污糟

射落天哥度

歡迎留意下聖仔

依家你都叫人留意個推了

我見佢提起聖先講咋

唔係架，純種同混血先係敵對，不過其實三坂本出自一坂

睇特典喊到pk

冇雜音第二本J書

七：我冇朋友

因為佢心入面得我

但開風氣不為師

馬喰町のフクモリさん。
ヲタク飲み会の後、店員さんに断って、店内を撮影させていただきました。☺
#Isee聖地巡礼

花

劇透曬 唔洗睇了

頭先開巴哈見到

原來上次阿松去呢間
個老細係松推

一早出哂街啦
邊有劇透到

聖b正到

不嬲正

聖仔

小百合卒業日 4/27

廁路

點解世間上有咁完美嘅女仔

小學雞

點解要係咁嘴，編劇cls

牙柴只要喺牙喜附近 牙喜通常就忍唔到手要搞下牙柴

畀條仔丫櫻嘴，你哋咪又係嘈

毒到喊

最後竟然推左

唔比廠妹揸馬蹄路隻手

下次唔駛改

點解spotify開咗VPN都聽唔到新單
係咪Hong Kong Premium都係聽唔到

好似要日本AC

#深夜點唱花

花版

花和Misa合唱版完美屌打魔音版

魔音馬拿豬版

日本仔cut咗修前後對比魔音清唱版
好仆街

特別的唱歌技巧

睇黎7週live tune到盡 我聽馬拿豬把聲以為係初音唱緊

日區AC先有 唔使premium都有
唔關VPN事

中白石個下反應好正 好真實

禾好和平的

不如唔好嘴？

做媒

只要牙蹄露喺附近就忍唔到手搞下佢

第一個留言已經暴露咗你對柴寶嘅印象

其實首歌唔錯 只不過揀錯唱嘅人
咁多solo位 又係二人合唱歌 梗係揀兩個唱功掂啲嘅
聽完live版feel到CD版已經tune到盡
諗住高山可以carry到馬拿豬實在太低估馬拿豬嘅炒車功力

成日聽你地係到講
下意識打左

廢隊2.0

馬拿豬不知唱得幾正，禾馬拿豬音飯

是咪假架？個個都谷到行

影得寫真就谷硬架啦

馬拿豬音飯
上面班人真係唔識嘢

屌打臭堀

大波大哂牙

原來老人家幫NHK拍咗個節目，仲要有中文製作

樣又無波又無點打

靚靚下巴仔贏晒

尖到吉死人

定係想要禾年雙下爬

祝珠美26單入選拔留名

阿柑

馬拿豬之前sr唱過
又唔係話同cd咁大分別咋喎

i’m ready

toilet dou

真係冇得比
4期求其抽件都打贏4.5期

一姐新四期.jpg

等睇工事中初登場

執相果個識唔識的
叫禾堀執好過

我決定捱義氣幫大家啃咗佢

4期全部炒晒車

阿楓個張
入團以黎最好睇係呢張

禾喜嗰張無問題喎

仙女柴寶

雖然影到大部人都肥肥地
但まあや先係最慘

小百搭個張咁都過到骨

掛寶又變啡毛

擺一個月啫

四期一班有打光 令一班冇咁

霸道總裁

幫手p白啲得唔得呀 得佢特別黃

官方同上次全部展做修圖個邊嘅Level真係差好遠

咁阿楓係黑呀嘛

好黎好去嘛
最後一張都咁hea

阿廠

牙楓不嬲都好睇

想燈死佢？

儀式嚟啫
手都唔能渣啦佢

戴返口罩好喎

我覺得璃果有得揮

我真愛 咪屈

和田個張。。。。

我希我土無死角

因為告急左都無人渣？

明推暗反

真野唔好講出黎嘛

YouTube 咪有

依家太仁 以前正d

搞錯咗 不嬲都咁仁

清純小惡魔

話想睇member馬尾look, 實際想睇人格甩底仲變態啦

有冇仁賤小天使

早川聖來 不過唔賤

同美月相處一晚會點

迷色情我老婆啦

*咪

話緊你自已

我淨係做後半part唔做前半

我=右3

仁

成日打大個格甩底俾人睇唔知想點

睇馬尾唔算變態

聖唔仁

年+無敵gif

其實有咩問題？
逃乜水戰衣你地幾鍾意

baga baga

あやめママ

Overture都係一如以往嘅奇特

「しあわせの保護色」収録曲のミュージックビデオYOUTUBEフルサイズ公開、期間延長のお知らせ

你得返排骨

營運跪低

Fashion 呢家野

i see跪唔跪

咪搞禾咩

吸j家飯正

Wow wow wow

又喊？

喊都唔俾?

牙土正能到

牙臭買switch lite玩動森

lite得部機仔

又開始話karin係營運

自從畢業左營運開始醒左少少
難怪啲人咁講嘅

終於跟返到世界嘅步伐

未見

新四期今次加左
雖然有重新拍但係都係著返坂道研修生嗰件制服

四期入黎嗰陣好似都唔係同其他mb同一套制服

你又啱

啱啱睇返上集工事中，堀之崩潰

老女人搶鏡頭

蓮b心諗我都未岀力你洗唔洗咁誇張

蓮b上集肥能到電單車咁 減肥la

除咗蓮b，好似個個都未出力包括雀

根本成part就係得堀

PS真係好偉大，黑見由黑妹都變成白妹

禾堀真係岀盡力條頸都谷行晒

白見

得佢識搶fo

打燈

馬拿豬新寫真相

唔知真唔真，估唔到禾掛原來咁犀利

佢blog啲留言一直都好鬼多

隻手臂 營養不良....

同塊面好唔成正比

Yo.jpg

等睇下次扮嘢大賽俾其他4期生扮佢跳舞

包包面 大門牙

企圖反喜

好正

戸田

呢排久保好似幾多雜誌上

佢話自己每個comment 都有睇哂，每次blog同sr都不斷回應同叫多啲人留言，幾有心

禾聖個線條 好睇好多

好上進，希望佢可以上位

多雜誌又有3期C，可能準備上位

準備拉翻久保拍翻住美月yoda

聖仔對腳
不過得禾喜得天下啦
話晒聖仔都係後宮一員

營運係咪放棄咗桃子

好喜歡她

南九州貼地偶像

鹿児島県曽於市貼地偶像
但喺宮崎嘅知名度分分鐘高過鹿児島

桃子上唔到位有少少係性格問題？

我都是

覺得桃子性格有啲似Pepe弱化版

我覺得自己會中哂自己唔多留意嘅member嘅生寫想要琴子

想燈自己牙

識玩

Me天棄之子

2000/10

乃po麵咪媽

突然間咁多圖以為又po尾

禾花啊

牙松得14歲

lopaul

黑石馬拿豬cp

QQ

呢張花果執頭髮好正

想中白麻 睇完 mercari 發現買唔起

P得好核突

禾白last個set緊係貴
遲吓爆完碟之後應該買呢set白麻返黎

呢set相唔知點解影得好怪

依個髮幾好

係囉 唔知點解好怪

好勁畫左幾耐

個鏡頭好似無抺乾淨咁

啲光奇9怪怪

好似中學生作品

花花

葉月越嚟月靚女

你中咗

好快到你中

老c又中....

25單 初日810,550枚

中到自己推好開心
好羨慕有啲人推咁多個
是旦開都中

白花聖等緊你開佢

套內衣款好老，完全唔吸引

禾未中過櫻隊
反要牙白 花花 牙喜中過

越黎越似馬XX

隔離完第一日即去拎貨

大肚婆咁款

正 跪求營運唔好再逼人做男役

dnlm

sor

又想打交？

隻抽呀 等我嚟呀

交俾你啦 太子

中白花喜仲想點

你歐洲人輕鬆中 唔洗買

爆碟無中過禾白禾花

時晨未到姐 快架啦

就係今單，中埋直筆

有無人睇緊premium music 2020

Here

話時話封入會唔會有直筆

睇緊

封入好似冇

首首都勁短

原來無
平時無留意封入

長個啲係live 短個啲播片

唔識貨
我老婆著乜都靚

開佢咩？句子欠object喎

收花生寫
乃po手足請出招

你指特典？

封入冇直筆 你可以用握手卷去抽直筆

唔識分

上面手足最新收到係咪跟25單送？
另外點解有人有直筆生寫？係咪concert先有？

個啲係月間生寫 個啲會有直筆

謝解答

握手卷抽直筆，係咪即係冇咗張握手卷？

係呀 同埋好難抽的 啲人一抽就幾百張咁抽

#松村沙友理 生登場

今日深夜1時からの #乃木坂46ANN に
#乃木坂46 25thシングル「 #しあわせの保護色 」のリリースを記念して
一期生から松村沙友理が生登場

メインパーソナリティーは二期生の #新内眞衣
もちろん「しあわせの保護色」収録曲もたくさんOAします

要中嘅一張都中

今晚又要夜瞓了

真 同6合彩一樣

其實弓木奈於好似唔差

加推？

如果唔係點舉到咁耐

其實唔難

用測年齡個網測下

真,禾推巾都係咁中

食得越黎越雜

禾花有冇機會再center

走個時咪有

佢依家成日有舞台劇仲點做c，想忙死佢咩

你地玩哂啦

過多幾日
法國松尾好正

咁難啲

松尾中哂幅射
仲要逃兵

好人好者玩咩舞台劇

終於肯update

idol 受眾同舞台劇受眾都唔同
玩舞台劇彈起機會仲高啦 況且idol 仲可以玩幾多年 舞台劇就唔同講法

又黎不務正業論

舞台先係佢既夢想喎

琴子

琴子showroom要人

琴子好靚女

9up下...

依家依隻鳩game

但我唔睇舞台劇

好人好者唔睇舞台劇

講下啫

好悶

佢夢想係做舞台劇演員wo

就有乃了

啜爆禾年

有了

睇到好餓

SR+音番

棄推吧

咁可愛點棄

花
真係予想外

竟然係琴子sr見到牙花

記得花花之前sr有邀請過琴子一起去玩

dllm 唔能影禾喜

約佢唱K

かりん係咪個個都想停

琴子真係好靚

係女神樣

個個喊

大福都愈黎愈靚

乃木坂46の歴代シングル曲人気ランキング

16單

純心理戰好無聊

事到如今，看了大學畢業典禮的照片就很想穿和服呢～（笑）

完全没有關係，但這是CD裏面内頁攝影時的服裝喲～
你已經看過了嗎～？？

冇乜做效果嘛

玩は？好過啦

真係嘥咗 本身好有潛力

不過live玩呢個真係悶 聽左邊2隻玩野算

玩太耐了

等9點收工

かりん個藍色一路係嗰邊無郁過

出口術

讀信

追乃木坂在哪追到武裝大猩猩笑死

小百合又射波

靜態嚟講係無敵，不過唔知係咪老咗定點，以家笑得有啲牽強

高達

天線唔見左

係咪佢以前整嗰個

我以為係太細睇唔到

好似嘉頓咁隔幾年送翻比人

琴子好正

貴野黎

飄牙

琴子嫁俾我吧

冇左個V

頭先最尾係咪話仲會玩半至一年

仲話禾喜係你條女

牙喜話娶我

迷桃羔羊

死LINK

個tweet del咗

工事中16單都係排第一

16單係傳說單

日本超有心思強大偶像迷！在《動物森友會》重現48G/坂道偶像 提供服裝code給大家享用

個排名好鳩

開親mv都會眼濕濕

今日買 玩左成日

見到第2首就覺得睇下算

真係咁好玩

其實禾覺得19單幾好

ガールズルール同夜明けまで強がらなくてもいい一樣
點睇都係ガールズルール>>>>>>夜明けまで強がらなくてもいい

インフルエンサー又同シンクロニシティ一樣排名
比較起嚟シンクロニシティ出名好多
已經唔講ぐるぐるカーテン排20

排名呢啲嘢，都唔知佢點整出黎

個曲風我幾鐘意

迷土 assemble

我鍾意玩依類game
好似Sims咁自己設計

法國鯨姑娘失蹤咗幾日

比你嚇走左啦

琴日見佢有係翼b po出現過

今天一天也辛苦啦！！

姑且是在自己做飯～
理想是成為可以用冰箱裏剩下的東西一下子就能做出好料理的女性（笑）
還差得很遠呢，做料理還要繼續努力啊！

這件服裝、顏色鮮艷非常上鏡！！

那麼晚安♪

今日唔見隻狗既 個碟又咩肉黎

佢好快退坑

佢好似有鯨式留意阿年

變左質

齊上齊落牙

關我咩事，禾不嬲係乃po最正氣會然

無禾白唔知佢仲會唔會睇

生田絵梨花世界第一

好癲

森林幾時先送到啲碟嚟牙

【#井上小百合】
さゆの卒業を記念して、これまでに制作されたさゆのアー写を展示しております！
8年間の思い出が溢れて担当は泣きそうです

老婆

點解唔買數位版?

過多兩三日啦

「Premium Music 2020」放送終了しました
皆さまご視聴ありがとうございました
また次回お会いしましょう

写真は #乃木坂46 さんの楽屋ドアに貼ってあった注意書きです（レア？）

#日テレ #PremiumMusic2020

音B難得一笑變左蒙羅麗莎

阿雀跳錯左

除咗新近兩次 張張都笑緊喎

一嚟想睇特典，二嚟老白琴子最後一單要嚟收藏，三嚟想要生寫，四嚟睇埋賀喜center mv

要支持下日奈b第4次選拔見証歷史

愛你

點解會買數位版

有無巴打經海天代購左7net 版?

有無頭先音番 youtube link

舞台劇開到1場 算係不幸中大幸

想篤

最後一集了

隻碟變左形

想要

一隻狗邊有咁少肉=.=

thanks

我都留意到

其實佢P完會唔會自己望吓先

有無直筆？

頂住左

CD係贈品黎
生寫同渣手卷先係主菜

老板

禾柴都好似有

咁有心

大師都P出事

好佻皮

松尾嗰片7:40有退左嗰個研修生松岡愛美
啫係分配左入乃先退

松字頭都係臭G

係咪出哂CD先走，好少會有呢啲失誤

放左喺松尾嗰度 成17分鐘仲以為佢特別待遇

學業暫退，係咪好似馬拿豬咁戰勝歸來

幻之4期生

sorry忍唔住笑左

禾喜今晚咁能正都冇鏡頭
屌撚死個cam man

禾BBA又靚出一個新高度

我去到尾先知有喜 今日都幾齊人下

今晚有禾松

睇咗一睇，淨係一開頭見到佢無大頭影佢，一係就個全景淨係去到ol度

cam man反喜

黑子

企角位係慘啲 啲鏡頭通常唔夠wide

你燈死咗一個ace級偶像

C位MV突破200萬都算燈死咗
係燈都係你燈啦 針對me

ho sin

已經mark低哂所有黑禾掛寶嘅會然

支持

"老人松"到

蠟筆小新

隔住個mon都聞到啲阿婆除

好香

我係咪miss咗琴子卒業SR

咪亂屈我黑wo

根本上音番2排或者有啲鏡頭
3排當唔存在都冇所謂

堀同美月個表情咁大對比

強行吹

咸左

美月成日都un下 un下

你同白麻結婚算啦

咁就9年
小百合係值得欣賞嘅

異空間發現

まいちゅんが言っていた
｢御三家が引っ張っていた｣

松村一定會好寂寞

上面gf
下面老婆

多謝晒

「写メ撮ろう」って言うの、まいちゅん・まっつんなどのお姉さんメンバーだけに。堀ちゃんもお姉さん側w。年少メンバーは「写真撮ろう」と言う。

兩個28歲扮咩JK

細蚊女中意扮成熟
老野中意扮𡃁妹

まっつんの学校のバレー部はギャルが多かったらしい。
まっつんのギャルの定義「眉毛が無い」www。

馬隊

琴子真係勁上鏡
靚絕2期生

比較之下琴子卒業冷清得多

兩條老嘢成日扮低B真係好正

今晚有8萬view喎

2期live係5倍喎
同埋之前under係咪都有得唱完concert先畢？
我見好幾個都有

直播

「何回生まれてくるねん！」とキレたお姉さんは、この方ですね(^^;)w。

ol已經想訓

我都釣緊魚 不過見到兩隻老人精又好精神，又冇諗過松村會做到尾

臨收工又嚟發作

輕推我pe

多謝祝福

唔同風格 有快有慢
btw我覺得サヨナラ stay with me > all

唔怪得啲日本飯一買就50隻咁買啦 CLS
死窮撚想一抽花入魂係咪難過登天
而家去天哥/日森到買仲有冇封入生寫？

我而家先知原來連7週live都tune過
有冇手足聽過馬拿豬live ver.？同showroom 版差幾遠？

一生只愛白石麻衣

新飯唔清楚 可能因為只係廣告bgm?

日森買到有，天哥應該無得訂
上面都有幾位抽中花

如此完美的女人

だいすき さくちゃん

夜鬼仲唔訓

訓醒

禾都係 話說噚晚開左暖氣太熱成晚熱醒

熱醒熄咗佢再訓

所以今朝起身凍到仆街
垃撚圾天氣

起身睇zip!

為封入相買多幾隻牒好定當要握手卷順手抽埋封入相好

兩個都唔係
一定係上網成Set同人買

一黎而家握手推到26單都似 廢紙黎
二黎咁多Mb好難中推

除非你dd又唔要Set

本身個握已經10零隻牒 冇位擺

咁豬是但啦

個握碟手腳通常係派比人or掉 好少Keep
咁樣你上網買係最抵

你指買牒定買相

Download左你想調轉播都得啦

上網成Set相啦

千奇唔好愛上我老婆

所以乃團by default 條裙一定要長

有機會做乃第二個慶應生

柑又有新野撈

我信佢可以更勁
趁平入定生寫先

strong hold

有吉弘行&高山一実MCのTBS『オールスター後夜祭』新型コロナ影響で中止

推翻應該3月4奶野
呢個幾時錄

呢個節目好似係每年既年頭出街？
應該都幾個月之前？

今次真係滅團啦

不過係舊年年尾錄

第一眼睇美月有啲似禾白

森多利亞 華倫西亞 乃木坂46

佢都幾多job 接

點解有東大唔讀要讀慶應

有藝人奶野
可能遲D連壽包音番都唔俾搞

個節目唔係今年年頭做咩

映像研有機會hit 如果冇支那肺炎嘅話

佢讀個間高中有得直升慶應

咪燈

原來唔係日出高校

showroom 幻の夏巡

だいすき

#FLASHスペシャル 2020年早春号、 #乃木坂46 #遠藤さくら ちゃん、オフショット第2弾です！

アマゾン→bit.do/fCC7i
セブンネット→bit.do/fCC9x
楽天ブックス→bit.do/fCDau
HMV→bit.do/fCDdZ

殺古醬大樹奇

神選美少女係咪想學千年一遇咁一反成名

敬業

臭四

成日猴住我老婆

咩都假，生死先係王道

ちょっと 好き 好き 好きよ

人望高處，我估佢會揀東大

さくちゃん こんなに好きになっちゃっていいの？

係咪有咩誤會

だって、サクちゃんはかわいいじゃないですか

レコメン水曜！Wパーソナリティ乃木坂46堀未央奈ちゃんのレコメン！卒業スペシャル
3年間ありがとうございました！
楽しさしかありませんでした
ただレコメンファミリーのレッテルは一生消えません^_^また番組に遊びに来て下さい
堀ちゃん2nd写真集は5月27日発売ですぜ！
＃reco1134

ソンナコトナイヨ

送type D洗佢腦

wow wow wow

夜媽媽又發情

捕曬你班混血狗

唔係可以上網

慢到仆街 睇文字po tg ig 就得

點解可以咁得意

佢依個look 好得意

橋本飛鳥

比想像中高汁

我都覺得係

驗眼

又有啲似腩

牙梅張圖似路人

要加推了
Pepe真係愈睇愈正

新影山

讀東大點解仲做偶像

劍記都做港姐

駁唔到

早上好♪

快看、今天早上睡亂的頭發（笑）

有點厲害吧？（笑）

恢復了美麗哦

那麼今天也要Fight～！！！！

雀果集灑落人生有字幕未？

咩係灑落人生

之前去熊本個個

好似叫灑落主義先啱

牙櫻係咪會高過禾喜

但係腦深處忘不了pepe the frog

踢波果個？

未見有

仲有喺日本做事業女性咁慘
讀大學只係滿足自己和家人心願
日本妹為搵錢，真係無必要讀大學，做偶像好過
當然，東大生偶像係屈盡全個藝能界

JED

得花奶冇變過...佢究竟幾多歲

好唔掂喎想反了

邊個嚟，認唔到

日奈子

次次講乜鳩大人/成熟=露多啲

依張都唔掂？

你大鑊啦
迷櫻召集緊刀手

咪係諗乜

多謝支持

依張得啦呱

有冇統計過成程機聽咗幾多次I see

覆桌未

呢首歌真心正，禾乃嘅曲奇

放棄咗聽緊あいみょん

weak 到

識我嘅都知道我係乃po最和善嘅手腳

益你班咸濕仔

要愛惜好女仔

貴方正啲

貴方都正

1 齋藤 飛鳥
2 賀喜 遥香
3 生田 絵梨花
4 早川 聖来
5 星野 みなみ
6 遠藤 さくら
7 田村 真佑
8 白石 麻衣
9 掛橋 沙耶香
10 金川 紗耶

有禾櫻=sick ball

估唔到你變到咁廁

蘋果姬

加推禾櫻係每個公民應盡嘅義務

影老左

不了

已經預見到禾楓20年後咩樣

成個腦都係 I see I see Wow Wow
手足點算好
好似被洗腦了

然後就到 I found it in my heart

建議配搭da pump 嘅 U.S.A 一齊服用

popipapapa popipapapa oh yeah

填歌詞嗰時take 咗嘢 其實係禁藥歌嚟

We’re nogizaka 46, 6 6 46

係時候留意4期

sony偏心4期

係時候棄推一期轉推四期

其實直覺想反櫻
其他4期未知會唔會被連累
所以都係觀望下先

我係唔會放棄生田絵梨花

不了，只推禾喜

自己條女仲推梗係愛啦

係個一種推

又色情禾喜

夠18歲喎
合法㗎

男仔都色情
Gay

邊能個話反櫻

このあと17:45頃からMBSラジオ
「上泉雄一 今日のウワ言」に井上小百合がゲスト出演します！

是非、みなさん聴いてください！！

#乃木坂46
#リトルショップオブホラーズ

點解係直覺

未能「落地」認識現實乃團各成員，從而影響判斷力，亦易受反櫻文宣洗腦。

矢久保 美緒（乃木坂46） 現正廣播中！！

冇人睇廁狗?

禾條女

件衫幾好睇

條黑線

呢位係咩呀姐呀

一期走到得返個位數了

二期都係

三四期準備開始大清算

擔心日奈bb上唔到位，不如整返個勁爆j書谷下人氣吸下肉體飯

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多akb既member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係乃木坂既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

seira

hayagawa is better

無咩人氣仲點會出書

但係好有仁氣喎

聖b禾條女

傻雀好正

本日3月26日(木)19:57～フジテレビ系「アリガト！JAPAN」に大園桃子が出演いたします！

ぜひ、ご覧ください！

乃木坂井上小百合、卒業後は「いろんな役を演じて」

係人妻

做綜藝個時貼地，做model要靚到離地，白石麻衣無第二個

呢篇潮文

鐘意嘅話可以subscribe channel

請多多支持

媽媽

原來手足黎，第一次睇個channel已經subscribe咗

天哥打手冇提啲碟尋日到左 本身尋日比雜誌啲fd可以順手拎

隻門牙勁過禾喜

4.5期不了1

！

弓木唔差但係應該都冇運行

真係唔差咩
成個牙婆咁嘅樣

一個猴住人老婆一個猴住人個女

好似年紀有d大？

唔洗爭

唔係00後=老女人

藍c=晌9

黑見握手會

sor,打漏咗黑見握手會

到時會唔會香港同中國fans喺到噪，跟住台灣fans就鬧只想大家開心追偶像，追偶像不談政治

出身地要變做中國香港

問埋兩岸問題咪得

是咪有乜誤會

台湾国民党大好き

你出名係乃po蘿莉控

有見地

1不了
2禾老婆
3ok la

睇番細阿雀半年咋

但個人唔好睇

咁撚搶口

好有女人味嘅音B

一般
一般
一般

你個username

依句出自邊個mb?

好似係楓

個pv幾正

🚬

咁奇怪無啦啦講依啲野

真心話

完咗台北con想同台飯講多謝但打錯字

唔知禾有無錯

乜日本仔裝修佬做嘢咁馬虎
起度埲牆斜咗嘅

裸足Summer戰衣史上頭三
不服來辯

台大好き
台湾大好き
台湾国民党大好き

輸入法打多左

6單 16單同逃乜水

有啲濛 睇下聽日仲有冇拎嚟scan先

啲問題答案全部熟口熟面

逃乜水
逃乜水
逃乜水

對唔字

掛寶

得罪講句

俾個機會你改變主意

學支魚咁拍片承認自己係中國人少不了

有格甩底就ok㗎啦，冇咩所謂

叫生田做花花係咪會激到台仔爆血管

廠妹

嚴格執行

殺古醬

黒子の頭巾被って握手会でかっきーに
「指令ください」って言いに行きたいわ

咁依到九成人入哂黑名單啦個個臭臭咁叫人

可以幫手搬個台俾一姐係巴士跳舞

柑柑

唔改

牙x禾x咁叫an得

個on9妹嚟

有tw仔嘅gp少不了因為on9 嘢而嘈

應該冇乜地方可以黑member

見到堀堀條腿就想課金支持佢

有耳嚟？

留意到禾一貼掛寶你就立刻貼呢張出嚟

近期難得正相

因為個姿勢真是好正

掛: yo

我想做埋台畀一姐踩住我

堀堀條腿

一姐條腿

禾hey着皮褸超正

馬拿豬cookpad

又有久保，係咪準備下單同美月雙C

叫禾花好啲

好有母女嘅感覺

俾人屌到出太陽系

白麻都唔叫得

上次喺台灣啲乃fb page po 咗張圖串咗櫻一下(搞笑only)
即刻起哂鋼咁屌 如果俾佢哋見到乃po 應該可以原地入葬

咁仲有咩可以講

放果張gif上去會點

我以為得ptt班台仔先咁和平添

應該會暴動 + 秒ban

讚美黨

ptt班迷乃台仔好鐘意寫FF後宮故

會唔會有台仔識mon乃po

花花有咩問題

Fb下話 ptt唔覺有

大陸仔咁叫？

叫開牙花

唔似